同心儀女仔出街, 打乞吹噴咗粒白色珍珠落佢塊面到

仲有無得挽救?

乞佢幫你吹？

扮捏佢塊面之後抹返走佢啦

整爆咗之後臭到仆街

當粒白色珍珠係skII，幫佢渣均塊面

係冧你既屙督屎落佢塊臉都會原諒你